[
    {
        "answer": "Sido",
        "question": "Von welchem ehemaligen Energy Air Act ist der Song «Bilder im Kopf»?"
    },
    {
        "answer": "Pharrell Williams",
        "question": "Welcher Act stand NOCH NIE auf der Energy Air Bühne?"
    },
    {
        "answer": "105m x 68m",
        "question": "Wie gross ist die Spielfläche des Stade de Suisse?"
    },
    {
        "answer": "2016",
        "question": "In welchem Jahr stand OneRepublic auf der Bühne des Energy Air?"
    },
    {
        "answer": "Energy Star Night, Energy Fashion Night",
        "question": "Wie heissen zwei andere grosse Events von Energy?"
    },
    {
        "answer": "1 Mal",
        "question": "Wie viele Male standen Dabu Fantastic bereits auf der Energy Air Bühne?"
    },
    {
        "answer": "Helene Fischer",
        "question": "Welcher dieser Acts Stand schon auf der Stade de Suisse Bühne?"
    },
    {
        "answer": "40'000 Tickets",
        "question": "Wie viele Tickets werden für das Energy Air verlost?"
    },
    {
        "answer": "Seven",
        "question": "Welcher Energy Air Act aus den letzten Jahren stand nur mit seinem Gitarristen auf der Bühne?"
    },
    {
        "answer": "Von Energy",
        "question": "Von wem wird das Energy Air durchgeführt?"
    },
    {
        "answer": "Es gibt keine",
        "question": "Was ist die obere Altersbeschränkung des Energy Air?"
    },
    {
        "answer": "Sie ist gratis",
        "question": "Wie viel kostet die Energy Air App?"
    },
    {
        "answer": "XTRA Circle-Tickets, Steh- und Sitzplätze",
        "question": "Welche Plätze gibt es am Energy Air?"
    },
    {
        "answer": "Leona Lewis",
        "question": "Welcher Künstler stand NOCH NIE auf der Energy Air Bühne?"
    },
    {
        "answer": "BSC Young Boys",
        "question": "Welcher Fussballverein ist im Stade de Suisse Zuhause?"
    },
    {
        "answer": "3. September 2016",
        "question": "Wann fand das Energy Air letztes Jahr statt?"
    },
    {
        "answer": "Dodo",
        "question": "Welcher Act performte in einem Karton-Hippie-Bus?"
    },
    {
        "answer": "St. Jakob Park in Basel",
        "question": "Welches Stadion ist das grösste der Schweiz?"
    },
    {
        "answer": "1 Mal",
        "question": "Wie oft pro Jahr findet das Energy Air statt?"
    },
    {
        "answer": "Blau",
        "question": "Welche Farben dominieren das Energy Air Logo?"
    },
    {
        "answer": "Bern, Stade de Suisse",
        "question": "Wo findet das Energy Air statt?"
    },
    {
        "answer": "Felix Jaehn",
        "question": "Welcher DJ stand noch nie auf der Energy Air Bühne?"
    },
    {
        "answer": "Das Sommerfinale",
        "question": "Das Energy Air ist ...?"
    },
    {
        "answer": "Air",
        "question": "Wie hiess der Energy Air Song im Jahr 2014?"
    },
    {
        "answer": "Die Tickets sind gratis",
        "question": "Wie viel kostet ein Energy Air Ticket?"
    },
    {
        "answer": "September",
        "question": "In welchem Monat findet das Energy Air jeweils statt?"
    },
    {
        "answer": "Zum 4. Mal",
        "question": "Zum wievielten Mal findet das Energy Air statt?"
    },
    {
        "answer": "Together We Are One (Bring Back The Energy)",
        "question": "Wie hiess die Energy Air Hymne 2015?"
    },
    {
        "answer": "Ab 14 Jahren",
        "question": "Ab wann darf man, ohne eine erwachsene Begleitperson, am Energy Air teilnehmen?"
    },
    {
        "answer": "40'000",
        "question": "Wie viele Zuschauer passen ins Stade de Suisse?"
    },
    {
        "answer": "Justin Bieber",
        "question": "Welcher Pop-Sänger stand in diesem Jahr schon auf der Bühne des Stade de Suisse?"
    },
    {
        "answer": "31'120",
        "question": "Wie viele Sitzplätze hat das Stade de Suisse bei Sportveranstaltungen?"
    },
    {
        "answer": "Dabu Fantastic",
        "question": "Von welchem vergangenen Energy Air Act ist der Song «Angelina»?"
    },
    {
        "answer": "Kungs",
        "question": "Wer hatte den letzten Auftritt am Energy Air 2016?"
    },
    {
        "answer": "2005",
        "question": "Wann wurde das Stade de Suisse offiziell fertig gestellt?"
    },
    {
        "answer": "St. Gallen",
        "question": "In welcher Schweizer Stadt hat Energy KEIN Radiostudio?"
    },
    {
        "answer": "RedOne",
        "question": "Mit welchem Künstler stand Schlangenfrau Nina Burri auf der Bühne?"
    },
    {
        "answer": "Tickets können nur bei Energy und den Partner gewonnen werden",
        "question": "Wo kann man Energy Air Tickets kaufen?"
    },
    {
        "answer": "Sonntag, 7. September 2014",
        "question": "Wann fand das erste Energy Air statt?"
    },
    {
        "answer": "1",
        "question": "Wie viele Tage dauert das Energy Air?"
    },
    {
        "answer": "14:30 Uhr",
        "question": "Wann ist die offizielle Türöffnung beim Energy Air?"
    },
    {
        "answer": "Wankdorf",
        "question": "Wie hiess das Stade de Suisse früher?"
    },
    {
        "answer": "#eair17",
        "question": "Wie lautet der offizielle Energy Air Hashtag?"
    },
    {
        "answer": "2. September 2017",
        "question": "Wann findet das diesjährige Energy Air statt?"
    },
    {
        "answer": "Luft",
        "question": "Was bedeutet Air auf Deutsch?"
    },
    {
        "answer": "Ein Open Air",
        "question": "Was ist das Energy Air als einziger Energy Event?"
    },
    {
        "answer": "Nena",
        "question": "Welche deutsche Sängerin stand letztes Jahr auf der Energy Air Bühne?"
    },
    {
        "answer": "Knackeboul",
        "question": "Welcher Act stand schon einmal auf der Energy Air Bühne?"
    }
]